有冇人有睇響～成為小說家的方法～

我只識用瀟灑兩個字去形容呢位主角
真真正正既忠於真我
好震撼

好睇，暴力漫畫

就黎有真人版

青山走犯漫
係幾有震撼力既開頭 但後勁不繼

好似睇女主一直我行我素
冇咩character development
追落去開始有d悶

我反而覺得呢套而家先係岩岩開始
終於講到女主拎獎同新學期

好睇 等緊9月真人版電影上映
希望香港有得播

我都係因為個演員平手友梨奈（欅坂46）
先睇套漫畫 點知原來之前走咗寶
我覺得套野好好笑
好鐘意響諗野好直接同真

仲有搵平手演係一個perfect match
作者之前已經講明 如果會拍電影希望搵到佢拍 因為性格/形像好似 都係咁反傳統

仲專登翻拍咗一輯漫畫封面

電影 預告

一開頭睇佢郁手拎筆個下真係呆左 心諗洗唔洗 但睇落去就知佢真係直到太癡線

真人版一炮做到拎獎 我怕觀眾只係睇到個癡線婆既形象睇唔到佢背後既諗法

雖然唔鍾意用大陸term 但除左裝b 諗唔到更適合既term形容呢套漫畫

一開新學期就比人發現左身份